等我同大家介紹一下香港政府喺機場所準備嘅旅客檢疫措施

落機之後會有兩個拎住個度額頭溫度計嘅懵撚staff企喺度吹水 相信兩個staff都只係裝飾嚟
拎行李之前會有個阿叔走過嚟問你有冇去過大陸 鳩答都冇問題

多謝你啊香港政府 唔講真係唔知道你喺背後做咗咁多為人民福祉著想嘅policy

死啦等陣會唔會話我造謠